（急）有關聽日紅土嘅注意事項

小弟身為地道黃埔人
自然期待左期待紅土遊行好耐
假若聽日真係搞得成嘅話
咁諗住聽日去嘅咁多位巴絲聽住
千祈千祈要記得

遊行係將會以非法嘅本質黎進行

所以各位就算打算淨係去遊完行就走嘅都要帶定少少gear!!! 因為無人估到啲夠會唔會隨時清場或者採取其他行動黎驅散

各位手足可帶定簡單保護到自身安全同以防識別到身分嘅gear :
1) 口罩
2）勞工手套
3）黑超/眼罩
[b]4） 帽

最後提醒大家
如果唔係要救人或者裝備充足低下嘅情況
盡量唔好同狗博

光復香港 時代革命

期待聽日所有紅土巴絲一齊出黎遊行

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

鬼先最想我地喺和理非會合black bloc

咁多位巴絲有料到！！！

頭先睇到最新情況
紅土遊行已經正式上訴成功

有不反對通知書 點樣非法呀

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

817，818見

新路線 短撚到